呢個書包好型好英雄主義阿，我有預感人會超越spi

屌開錯台

牛逼死了

起碼型過你先

點解牛逼會無啦啦死左